При вызове ручки /updater/<service>/, где <service> - имя сервиса, Flask-приложение делает запрос на сервер GitLab,
чтобы получить информацию о сервисе. Если запрос действительный, приложение запускает процесс обновления сервиса в
отдельном потоке.

Обновление сервиса включает в себя:

Получение последней версии кода из Git.
Построение нового образа Docker при помощи docker-compose.
Обновление метаданных сервиса в API шлюзе.

Настройка dockerfile:
> Узнать GID группы docker на хост-системе. Вы можете сделать это, выполнив команду getent group docker на хост-системе.
> Это вернет строку в формате docker:x:GID:, где GID - это идентификатор группы docker.
> Затем добавьте следующие строки в ваш Dockerfile в строку ```ARG DOCKER_GID=115```:

Для определения ARG UID:
```bash
getent group docker
```

Проверка доступности:
Перейти на `http://127.0.0.1/updater/status/`

